人民日報—不用中國手機就是和美韓帝國主義一起欺凌中國

( Show Blocked User - 貧僧- )完全封鎖

發表自iphone x客戶端